Cả nhóm họp lần 2 ngày 20/10 để thảo luận về bài tập assignment 2. 
Mỗi thành viên trong nhóm tiến hành vẽ biểu đồ trình tự phân tích và 
biểu đồ lớp phân tích theo use case đã chia. 
Trung, Việt, Thảo hướng dẫn các bạn còn lại vẽ biểu đồ trình tự phân 
tích để cùng nhau hoàn thành bài tập riêng cũng như là cả nhóm.
